[陰謀論]飯民反對派錢背後既政冶計算

四個位, 司馬文輸硬唔洗理
其他兩個, 民主黨/大狀黨睇怕都唔當係自己人, 咖喱飯反過面唔洗講, 松炎係自決派, 又參政冇耐, 斷估冇咩深交
所以, 最大考慮係港島一席
所以, 為咗哩一席, 不惜反對派錢去討好港島離地撚
所以, 為咗哩一席, 不惜傷害另外兩個"同路人"
所以, 始終都係門派利益, 親疏有別 >>>大局